男子青龍頭墮樓 當場死亡

青龍頭豪景花園，今早近11時，有人從高處墮下，倒臥屋苑對開空地，由途人發現警，警方及救護員到場，證實男子已當場死亡。

現場未有檢獲遺書，警方指死者為34歲姓盧男子，相信事件無可疑，確切死因有待驗屍。

防止自殺求助熱線：
撒瑪利亞防止自殺會；2389 2222；touch@sbhk.org.hk；24小時(廣東話)
撒瑪利亞會24小時多語服務：2896 0000；jo@samaritans.org.hk；24小時(廣東話)
生命熱線：2382 0000； admin@sps.org.hk；24小時(廣東話)
向晴熱線： 18288；fcsc@cfcsc.org.hk；24小時(廣東話)

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1645729/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%B8%AD%E5%B9%B4%E6%BC%A2%E9%9D%92%E9%BE%8D%E9%A0%AD%E5%A2%AE%E6%A8%93-%E7%95%B6%E5%A0%B4%E6%AD%BB%E4%BA%A1

又無可疑

一定係無可疑

又一單

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

懇請香港警察殺人後不要非法處理屍體

又無..

議員做野啦

應該係人踩人果單的死者

[據悉，死者居於上址19樓一單位，身穿短褲，睡衣裝束由屋內墮下，警方上門調查，惟大門反鎖未能進入單位，暫未知是否留有遺書；現正聯絡死者家屬到場協助。

消息指，男死者年約30多歲，3年前曾因與女友發生感情問題，驚動警方協助調解。今次墮樓死亡原因，警方仍在調查中。]

黑警偷死者身上鎖匙>推落樓>鎖門走
連三年前感情問題都拿出來9UP屈人自殺

Rip

做野啦泛民

相信?憑乜呀死黑警

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

又無可疑, DLLM

當區區議員係獨立撚

有冇相